## Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
С помощью обработки событий происходит взимодействие страници с пользователем. Браузер отслеживает измениния и действия на странице (клики, перемещение указателя, загрузка страници или закрытие страници..)